<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Blois : Savoir Écouter</string>
    <string name="about1Description">Les gens qui interagissent avec le projet Blois: ECOUTER Savoir</string>
    <string name="about2Description">Vue détaillée de la sculpture Blois: Savoir Écouter</string>
    <string name="aboutDescription">à propos Blois : Savoir Écouter</string>
    <string name="about_you">à propos vous …</string>
    <string name="aboutlabel">à propos vous …</string>
    <string name="aboutsoundlabel">la description du son</string>
    <string name="action_settings">Les gens qui interagissent avec le projet Blois: ECOUTER Savoir</string>
    <string name="addPhoto">ajouter une photo !</string>
    <string name="add_place_information">ajoutez du texte à propos le lieu</string>
    <string name="addUserPhoto">ajouter une photo de l\'utilisateur</string>
    <string name="application_Description">l\'application elle-même</string>
    <string name="application_tour">découvrir l\'application</string>
    <string name="attribution">l\'attribution</string>
    <string name="cancel">annuler</string>
    <string name="case10_Description">découvrir l\'application</string>
    <string name="choosePhotoGallery">choisir parmi la galerie</string>
    <string name="click_for_more_details_about_sound">cliquez pour plus de détails sur le son</string>
    <string name="connect_this_place_to_a_sound">Connectez ce lieu au son</string>
    <string name="describe_the_sound">décrivez le son …</string>
    <string name="detail_map_of_blois">détail: le plan de la ville de Blois</string>
    <string name="emailText">Je voudrais partager ce son. J\'ai lu et compris la politique de confidentialité de cette application.</string>
    <string name="explore_by_geocoding">explorer : le géolocalisation</string>
    <string name="explore_by_people">explorer : les Blésois</string>
    <string name="explore_walking_tous">explorer : les parcours</string>
    <string name="finish_recording">terminer l\'enregistrement</string>
    <string name="get_new_place_from_map">ajouter un lieu à partir de la carte</string>
    <string name="images_of_project">les images du projet</string>
    <string name="legend_Description">la légende du plan</string>
    <string name="locData">les données de localisation</string>
    <string name="longitude_and_latitude">la latitude et la longitude</string>
    <string name="more_about_this_user">les détails de l\'utilisateur</string>
    <string name="name">le nom</string>
    <string name="namelabel">le nom</string>
    <string name="number_of_sounds">"les sons : "</string>
    <string name="people_using_the_application">les personnes qui utilisent l\'application</string>
    <string name="place_address">l\'adresse</string>
    <string name="place_name">nom de lieu</string>
    <string name="play_sound">play</string>
    <string name="powered_by_google">propulsé par google</string>
    <string name="privacy_setting">"paramètre de confidentialité "</string>
    <string name="project_map_of_blois">Plan du projet de Blois</string>
    <string name="record">enregistrer</string>
    <string name="record_button">enregistrer</string>
    <string name="save">sauvegarder</string>
    <string name="search_by_keyword">rechercher par mots-clés</string>
    <string name="search_hint">rechercher …</string>
    <string name="see_more_about_this_user">voir le profil de cet utilisateur</string>
    <string name="setting_and_privacy">les paramètres de confidentialité</string>
    <string name="share_your_sound">partagez votre son</string>
    <string name="sharing">partage</string>
    <string name="soundData">les données sonores</string>
    <string name="sound_image">l\'image du son</string>
    <string name="takePhoto">Prendre une photo de l\'appareil photo</string>
    <string name="thanksDescription">les données sonores</string>
    <string name="this_primary_user">l\'image du son</string>
    <string name="this_sound_was_recorded_by">Ce son a été enregistré par</string>
    <string name="title_activity_about">à propos du projet</string>
    <string name="title_activity_add_location">ajouter la localisation</string>
    <string name="title_activity_add_location_maps">ajouter la localisation</string>
    <string name="title_activity_add_place">ajouter la localisation</string>
    <string name="title_activity_add_sound2">ajouter un son</string>
    <string name="title_activity_app">l\'application</string>
    <string name="title_activity_artist">à propos l\'artiste</string>
    <string name="title_activity_legende">la légende du plan</string>
    <string name="title_activity_people">les Blésois</string>
    <string name="title_activity_people_detail">Blois : Savoir Écouter</string>
    <string name="users_Description">les Blésois</string>
    <string name="title_activity_zdetail_sound">Blois : Savoir Écouter</string>
    <string name="title_activity_walks">les parcours</string>
    <string name="title_activity_thanks">les remerciements</string>
    <string name="title_activity_sound_list">les sons</string>
    <string name="title_activity_privacy">les paramètres de confidentialité</string>
    <string name="title_activity_search_sounds">rechercher les sons</string>
    <string name="title_activity_sector_sounds">Blois : Savoir Écouter</string>
    <string name="user_name">nom</string>
    <string name="user_image">l\'image de l\'utilisateur</string>
    <string name="user_details">les détails de l\'utilisateur</string>
    <string name="userData">les données  de l\'utilisateur</string>
    <string name="title_home">accueil</string>
    <string name="title_dashboard">tableau de bord</string>
    <string name="title_notifications">les notifications</string>
    <string name="title_activity_sound">Blois : Savoir Écouter</string>
    <string name="user">l\'utilisateur</string>
    <string name="please_read_the_condtions_of_use_agreement">Je ne suis pas d\'accord ou n\'a pas lu les conditions d\'utilisation</string>
    <string name="mobile_application_terms_and_conditions">Conditions générales d\'utilisation de l\'application mobile</string>
    <string name="i_have_read_and_understand_condtions_of_use_agreement">J\'ai lu et compris les Conditions générales d\'utilisation</string>
    <string name="i_have_read_and_understand_the_condition_of_use">les personnes qui utilisent l\'application</string>
    <string name="privacyparagraph1">Les présentes conditions générales d’utilisation (ci-après dénommées « CGU ») ont pour objet déterminer les règles d’utilisation de l’application mobile « Blois: Savoir Écouter » (ci-après dénommée l’« Application ») éditée par l \'Artiste, Aprille Best Glover ( ci-après dénommée l\'« Artiste »).</string>
    <string name="privacyparagraph2">En installant l’Application sur votre terminal et/ou en accédant à l’Application, en tant que visiteur et/ou utilisateur, vous acceptez sans condition ni réserve l’intégralité des CGU définies ci-après. Si vous ne souhaitez pas accepter les présentes CGU, nous vous demandons de ne pas accéder à l’Application. Toute visite et/ou utilisation de l’Application doit se faire dans le respect des présentes CGU.</string>
    <string name="privacyparagraph4">« Application » désigne l’application logicielle « Blois: Savoir Écouter » éditée et fournie par l\'Artiste, donnant accès aux Services, qui est disponible gratuitement dans l’ « Apple Store » d’Apple et le « Google Play Store » de Google pour être téléchargée par l’Utilisateur sur son terminal Apple iOS et Android. L’Application comprend également les Contenus, les logiciels, les programmes, les outils (de programmation, de navigation, …), les bases de données, les systèmes d’exploitation, la documentation et tous autres éléments et services qui la compose, les mises à jour et les nouvelles versions qui peuvent être apportées à l’Application par l\'Artiste.</string>
    <string name="privacyparagraph5">« Contenu » désigne sans que cette liste soit limitative, la structure de l’Application, le contenu éditorial, les dessins, les illustrations, les images, les photographies, les chartes graphiques, les marques, les logos, les sigles, les dénominations sociales, les œuvres audiovisuelles, les œuvres multimédia, les contenus visuels, les contenus audio et sonores, ainsi que tout autre contenu présent au sein de l’Application et/ou tout autre élément composant l’Application.</string>
    <string name="privacyparagraph6">« Services » désignent les différentes fonctionnalités et services proposées par l’Application.</string>
    <string name="privacyparagraph7">« Site » désigne le site web officiel du Blois: Savoir Écouter dont l’adresse est la suivante : www.savoir-ecouter.aprille.net</string>
    <string name="privacyparagraph8">« Site » désigne le site web officiel du Blois: Savoir Écouter dont l’adresse est la suivante : www.savoir-ecouter.aprille.net</string>
    <string name="privacyparagraph9">« Utilisateur » ou « Vous » désigne une personne physique majeure ou mineure ayant préalablement obtenu l’autorisation de ses parents ou de la personne investie de l\'autorité parentale, et ayant téléchargé l’Application pour ses besoins propres, dans le cadre d’un usage strictement personnel et non commercial, sans but lucratif direct ou indirect.</string>
    <string name="privacysubhead2">Article 2. OBJET DE L’APPLICATION</string>
    <string name="subhead1">Article 1. DEFINITIONS</string>
    <string name="privacyparagraph10">L’Application a pour objet de Vous donner accès à des informations et actualité sur la Ville de Blois proposés par la Artist et de Vous permettre de procéder à une réservation de services par l’intermédiaire d’un lien hypertexte Vous dirigeant vers la page de réservation du Site.</string>
    <string name="privacyparagraph11">Plusieurs Services peuvent être proposés à l’Utilisateur et notamment :</string>
    <string name="privacylist1a">- le plan du Blois: Savoir Écouter / itinéraires ;</string>
    <string name="privacylist1b">- la Géolocalisation ;</string>
    <string name="paragraph3">Les termes débutant par une majuscule au sein des présentes CGU, qu’ils soient utilisés indifféremment au singulier ou au pluriel, auront, la signification qui leur est donnée ci-après :</string>
    <string name="privacylist1c">- sharing features with Facebook and Twitter social networks;</string>
    <string name="privacylist1d">- les Informations pratiques ;</string>
    <string name="privacysubhead3">Article 3. ACCES A L’APPLICATION</string>
    <string name="privacyparagraph3">Les termes débutant par une majuscule au sein des présentes CGU, qu’ils soient utilisés indifféremment au singulier ou au pluriel, auront, la signification qui leur est donnée ci-après :</string>
    <string name="privacysubhead1">Article 1. DEFINITIONS</string>
    <string name="privacyparagraph12">Cette liste est non exhaustive et peut être modifiée à tout moment par Blois: Savoir Écouter sans que sa responsabilité ne puisse être engagée à ce titre par qui que ce soit.</string>
    <string name="privacyparagraph13">Pour accéder et utiliser l’Application, Vous devez posséder un téléphone compatible ou un terminal mobile et un accès au réseau Internet.</string>
    <string name="privacyparagraph14">L’Application est téléchargeable gratuitement depuis les plateformes  « Apple Store » et « Google Play Store » sur les terminaux mobiles suivants :</string>
    <string name="privacyparagraph15">La version du logiciel de l’Application peut être mise à jour de temps à autre pour ajouter de nouvelles fonctions et de nouveaux services.</string>
    <string name="privacylist2a">- téléphone mobile Iphone® d’Apple® disposant du système d’exploitation iOS sous iOS 8 ou iOS 9</string>
    <string name="privacylist2b">- téléphone mobile disposant du système d’exploitation Android® OS 4.4 jusqu’à OS 4.4.</string>
    <string name="privacysubhead4">Article 4. GEOLOCALISATION</string>
    <string name="aboutParagraph1">Ce projet est né du désir de comprendre l’espace urbain dans un contexte sculptural. Mon objet est de créer un travail qui est un stimulant de l’engagement personnel avec l’espace urbain et des logiques socio-spatiales des individus et des communautés qu’ils composent. La démarche que j’ai adoptée pour réaliser l’oeuvre s’intègre dans une logique de long terme,     dans la mesure où je souhaite cibler une grande variété de publics.</string>
    <string name="privacyparagraph16">L\'utilisation de la fonctionnalité de géolocalisation de l\'Application nécessite le consentement préalable express de l\'utilisateur à être géolocalisé. Pour cela l\'utilisateur devra activer, s\'il le souhaite, la fonction de géolocalisation directement dans les réglages de son terminal mobile et accepter que l\'Application puisse y avoir recours. Cette fonctionnalité peut, à tout moment, et sans frais, être désactivée ou activée.</string>
    <string name="privacyparagraph17">Grâce à l\'acceptation de la fonction de géolocalisation par GPS du téléphone mobile et de l\'Application, l\'utilisateur peut :</string>
    <string name="privacylist3a">- être guidé lors de calcul d\'itinéraires dans la Ville de Blois;</string>
    <string name="privacylist3b">- participer au project artistique;</string>
    <string name="privacylist3c">- recevoir des messages à caractère informatif durant la session d\'utilisation de l\'Application.</string>
    <string name="privacysubhead5">Article 5. CONDITIONS FINANCIERES</string>
    <string name="privacyparagraph18">L’Application est proposée gratuitement aux Utilisateurs hors coûts d’abonnement auprès de l’opérateur de téléphonie mobile, hors coûts de connexion et d’accès au réseau Internet et hors surcoût éventuel facturé pour le chargement des données.</string>
    <string name="privacysubhead6">Article 6. APPLICATION DES CGU</string>
    <string name="privacysubhead7">Article 7. PROPRIETE INTELLECTUELLE DE L’APPLICATION</string>
    <string name="privacyparagraph19">Les CGU sont applicables à tout Utilisateur de l’Application et des Services.</string>
    <string name="privacyparagraph22">L\'Artiste est propriétaire exclusif de tous les droits de propriété intellectuelle afférents à l\'Application et son Contenu, sous réserve des droits des sociétés dont Blois: Savoir Écouter exploite la licence et dont la liste est disponible sur  www.savoir-Écouter.aprille.net/informations-legales/</string>
    <string name="privacyparagraph20">L\'Utilisateur est invité à lire attentivement et à chaque visite les CGU qui sont accessibles par hyperlien sur la page d’accueil de l’Application et susceptibles d’être modifiées à tout moment et sans préavis par l\'Artiste.</string>
    <string name="privacyparagraph21">L’Application pourra faire l’objet d’une mise à jour régulière. A cet égard, toute Application téléchargée par un Utilisateur a une validité limitée dans le temps, compte tenu de ces mises à jour à télécharger impérativement et des éventuelles évolutions techniques, législatives ou réglementaires, dont l\'Artist n’a pas le contrôle.</string>
    <string name="privacyparagraph23">Sans préjudice des dispositions de l’article 7, aucune des dispositions des CGU ne peut être interprétée comme une cession, un transfert, une vente, une concession, une licence, un prêt, une location, une autorisation d\'exploitation consentie directement ou indirectement par l\'Artiste au profit de l\'Utilisateur sur l\'Application son Contenu et/ou les Services.</string>
    <string name="privacysubhead8">Article 8. LICENCE D’UTILISATION</string>
    <string name="privacyparagraph24">L\'Artiste concède à l’Utilisateur un droit personnel d’utilisation de l’Application, du Contenu et des Services, non exclusif, révocable, non cessible, non transférable, mondial et gratuit uniquement pour ses besoins propres dans le cadre de l’utilisation de l’Application et des Services, à l’exclusion de toute autre finalité.</string>
    <string name="privacyparagraph25">Il est strictement interdit à l’Utilisateur d’accéder et/ou d’utiliser les codes source de l’Application et/ou des composants logiciels de l’Application.</string>
    <string name="privacyparagraph26">L’Utilisateur n’acquiert aucun droit de propriété intellectuelle sur l’Application, le Contenu et/ou les Services ni aucun autre droit que ceux conférés par les présentes.</string>
    <string name="privacyparagraph27">La présente licence ne confère aucun droit d’utilisation à l’Utilisateur sur le Contenu. L’Utilisateur s’interdit donc de reproduire, représenter, adapter et/ou exploiter l’un et l’autre Contenu.</string>
    <string name="privacyparagraph28">L\'Utilisateur s\'engage expressément à ce que l\'utilisation de l\'Application ne porte en aucun cas atteinte aux droits de l\'Artiste, et notamment à ce que cette utilisation ne constitue pas un acte de contrefaçon, de concurrence déloyale ou parasitaire du Contenu.</string>
    <string name="privacysubhead9">Article 9. OBLIGATIONS DE L’UTILISATEUR</string>
    <string name="privacyparagraph29">L’Utilisateur s’engage expressément :</string>
    <string name="privacylist4a">- à télécharger l’Application sur son équipement exclusivement pour un usage personnel et non marchand;</string>
    <string name="privacylist4b">- à ne pas reproduire de façon permanente ou provisoire l’Application, en tout ou partie, par tout moyen et sous toute forme ;</string>
    <string name="privacylist4c">- à ne pas utiliser de logiciels ou de procédés destinés à copier le Contenu sans l\'autorisation préalable écrite de l\'Artiste.</string>
    <string name="privacylist4d">- à ne pas procéder à toute adaptation, modification, traduction, transcription, arrangement, compilation, décompilation, assemblage, désassemblage, transcodage, ni appliquer la rétro-ingénierie (ou « Reverse Engineering ») de tout ou partie de l’Application, des Services et/ou du Contenu ;</string>
    <string name="privacylist4e">- à ne pas exporter l’Application, de fusionner tout ou partie de l’Application avec d\'autres programmes informatiques ;</string>
    <string name="privacylist4f">- à ne procéder à des courtes citations, analyses et reproductions destinées à des revues de presse ainsi qu\'aux autres utilisations expressément autorisées par la loi dans les limites et conditions fixées par cette dernière et sous réserve notamment de citer le nom des auteurs et la source éditoriale ;</string>
    <string name="privacylist4g">- à renoncer expressément à utiliser des logiciels ou dispositifs susceptibles de perturber le bon fonctionnement de l’Application, ni à engager d\'action de nature à imposer une charge disproportionnée pour les infrastructures de Blois: Savoir Écouter ;</string>
    <string name="privacylist4h">- à ne pas extraire ou réutiliser, y compris à des fins privées, sans autorisation préalable écrite de l\'Artiste, une partie substantielle ou non du contenu des bases de données et archives constituées par l\'Application ;</string>
    <string name="privacylist4i">- à ne pas mettre en place des systèmes susceptibles de pirater l’Application et/ou le Contenu en tout ou partie, ou de nature à violer les présentes CGU ;</string>
    <string name="privacylist4j">- à informer l\'Artiste dès la connaissance d\'un acte de piratage et en particulier de toute utilisation illicite ou non contractuelle de l’Application et/ou du Contenu quel que soit le mode de diffusion ;</string>
    <string name="privacylist4k">- ne pas vendre, louer, sous-licencier ou distribuer de quelque façon que ce soit l’Application et/ou le Contenu à des tiers.</string>
    <string name="privacysubhead10">Article 10. PROTECTION DES DONNEES PERSONNELLES</string>
    <string name="privacyparagraph30">Toute donnée personnelle susceptible d’être collectée dans le cadre de l’utilisation de l’Application sera traitée et conservée conformément à la loi N°78-017 du 6 janvier 1978 relative à l\'Informatique, aux Fichiers et aux Libertés modifiée.</string>
    <string name="privacyparagraph31">Le refus de fournir certaines données personnelles est susceptible de Vous priver de l’accès à certains Services.</string>
    <string name="privacyparagraph32">En cas de communication de données personnelles, Vous disposez d\'un droit d\'accès direct, de rectification et d’opposition des données qui Vous concernent que Vous pouvez exercer sur simple demande à l’adresse suivante : Aprille Best Glover – 22 La Grand\' Rue – 41800 Lavardin – France.</string>
    <string name="privacysubhead11">Article 11. DISPONIBILITE DE L’APPLICATION</string>
    <string name="privacyparagraph34">L’accès et l’utilisation de l\'Application se font aux risques et périls de l\'Utilisateur. L’Application et le logiciel sont fournis « tel quel » et « comme disponible » sans garantie quelle qu’elle soit.</string>
    <string name="privacyparagraph33">Blois: Savoir Écouter s\'engage à faire ses meilleurs efforts pour sécuriser l\'accès, la consultation et l\'utilisation des Services de l’Application. L’Application est accessible 24 heures sur 24, 7 jours sur 7 sauf en cas de force majeure ou de survenance d\'un évènement hors du contrôle de l\'Artiste et sous réserve des éventuelles pannes et interventions de maintenance nécessaires au bon fonctionnement de l’Application. Les interventions de maintenance pourront être effectuées sans que les Utilisateurs aient été préalablement avertis.</string>
    <string name="privacysubhead12">Article 12. LIMITATION DE GARANTIE</string>
    <string name="privacyparagraph35">Il appartient à tout Utilisateur de prendre toutes les mesures appropriées de façon à protéger ses propres données et/ ou logiciels stockés sur ses équipements informatique et téléphonique contre toute atteinte.</string>
    <string name="privacyparagraph36">L\'Utilisateur déclare connaître et accepter les caractéristiques et les limites du réseau Internet et, notamment les caractéristiques fonctionnelles et des performances techniques du réseau Internet ; les problèmes liés à connexion et/ou d\'accès au réseau Internet et/ou aux sites web ; les problèmes liés à la disponibilité et à l\'encombrement des réseaux ; les problèmes liés à la défaillance ou à la saturation des réseaux ; les problèmes liés au temps de transit, à l’accès aux informations mises en ligne, aux temps de réponse pour afficher, consulter, interroger ou autrement transférer des données ; les risques d’interruption ; l\'absence de protection de certaines données contre des détournements éventuels ou piratage ; les risques de contamination par d’éventuels virus circulant sur les dits réseaux, etc. pour lesquelles la responsabilité du Blois: Savoir Écouter ne saurait être engagée.</string>
    <string name="privacyparagraph37">l\'Artiste ne peut être tenue pour responsable :</string>
    <string name="privacyparagraph38">Par ailleurs, l\'Artiste décline toute responsabilité en cas de mauvaise utilisation du terminal et/ou d\'incident lié à l\'utilisation du terminal lors de l’utilisation de l’Application. l\'Artiste ne saurait en aucun cas être tenue responsable de tout dommage, de quelque nature que ce soit, causé aux Utilisateurs, à leurs terminaux, à leurs équipements informatiques et téléphoniques et aux données qui y sont stockées ni des conséquences pouvant en découler sur leur activité personnelle, professionnelle ou commerciale.</string>
    <string name="privacylist5a">- en cas de défaut, de perte, de retard ou d’erreur de transmission de données qui sont indépendants de sa volonté ;</string>
    <string name="privacylist5b">- de l\'envoi de messages et/ou de données et à une adresse fausse, erronée ou incomplète ;</string>
    <string name="privacylist5c">- si des données ne lui parvenaient pas, pour quelque raison que ce soit, ou si les données qu’elle reçoit étaient illisibles ou impossibles à traiter ;</string>
    <string name="privacylist5d">-au cas où l’Utilisateur ne parvenait à accéder ou à utiliser le Site, l’Application et/ou les Services pour quelque raison que ce soit ;</string>
    <string name="privacysubhead13">Article 13. EVOLUTION DES CONDITIONS GENERALES D\'UTILISATION</string>
    <string name="privacyparagraph39">Les CGU applicables sont celles en vigueur à la date de la connexion et de l’utilisation de l’Application par l’Utilisateur.</string>
    <string name="privacyparagraph40">l\'Artiste se réserve le droit de modifier, à tout moment, tout ou partie, des dispositions des CGU sans préavis ni information préalable des Utilisateurs afin de les adapter aux évolutions des Services, aux évolutions techniques, légales ou jurisprudentielles ou lors de la mise en place de nouvelles prestations.</string>
    <string name="privacyparagraph41">Les modifications éventuellement apportées par l\'Artiste aux CGU seront portées à la connaissance des Utilisateurs par leur simple mise en ligne. Elles sont réputées acceptées sans réserve par tout Utilisateur qui accède à l’Application postérieurement à ladite mise en ligne. l\'Artiste invite donc tout Utilisateur à consulter régulièrement les CGU.</string>
    <string name="privacyparagraph42">Tout nouveau Service intégrant de nouvelles techniques ou nouvelles caractéristiques améliorant la qualité des Services existants seront aussi soumis aux présentes CGU, sauf disposition expresse contraire.</string>
    <string name="privacyparagraph43">l\'Artiste peut mettre fin à l’utilisation de l’Application à tout moment en Vous donnant un préavis de résiliation.</string>
    <string name="privacyparagraph44">Vous avaient été accordés seront résiliés et Vous devrez cesser toute utilisation de l’Application.</string>
    <string name="privacysubhead14">Article 14. RESILIATION</string>
    <string name="privacysubhead15">Article 15. CONTACT</string>
    <string name="privacysubhead16">Article 16. LOI APPLICABLE</string>
    <string name="privacyparagraph45">Toute question relative à l’Application et/ou aux Services doit être adressée par courrier postal à l’adresse suivante :</string>
    <string name="privacyparagraph46">Aprille Best Glover - 22 La Grand - Rue - 41800 Lavardin - France.</string>
    <string name="privacyparagraph47">Les présentes CGU sont soumises à la loi française.</string>
    <string name="privacyparagraph48">Tout litige ou contestation relatif à l\'exécution ou à l\'interprétation du présent règlement qui n’aura pu être réglé à l\'amiable entre les parties sera soumis aux tribunaux compétents du ressort de la Cour d\'appel de Orléans.</string>
    <string name="privacyparagraph49">Fait à Lavardin, le 21 septembre 2017.</string>
    <string name="aboutParagraph2">Blois : Savoir Écouter est un projet hybride. La structure de bois et papier est réelle, la tablette tactile est intégrée et les applications mobiles fournies sont numériques. Dans cette œuvre participative, les Blésois peuvent ajouter au contenu du projet soit un dessin, soit une histoire écrite à la main, soit des contenus numériques (sons, images ou vidéos).</string>
    <string name="sound_user">"sons de l'utilisateur : "</string>
    <string name="place_sounds">sons du lieu :</string>
    <string name="no">no</string>
    <string name="quadrantNum">This must change</string>
    <string name="please_read_text">Lisez le texte SVP</string>
    <string name="place_id">Lieu</string>
    <string name="privacylast">privacyLast</string>
    <string name="initializing_database_this_may_take_some_time">Initialisation de la base de données ... Cela peut prendre du temps.</string>
    <string name="Init">Sector 11</string>
    <string name="thanks_par1">L\'artiste aimerait remercier la ville de Blois, la Caisse des Dépôts et l\'association Odeur de la Couleur pour leur soutien technique et financier. Elle remercie en outre les partenaires institutionnels du projet (l\'association ALCV, l\'association APF, Centre Hospitalier de Blois, Espace Mirabeau, Espace Quinière, FabLab Robert-Houdin, le Lycée horticole de Blois, la Maison des Provinces, la Médiathèque Maurice-Genevoix, l\'Observatoire Loire, l\'EHPAD La Roselière et l\'Association Valentin Haüy)</string>
    <string name="thanks_par2">Enfin, l\'artiste tient à remercier de tout cœur les centaines des Blésois qui ont généreusement donné leur temps et leur créativité à faire de ce projet une réussite.</string>
    <string name="logo_of_caisse_des_depots">"logo de la Caisse des Dépôts "</string>
    <string name="logo_of_the_association_odeur_de_la_couleur">logo de l\'association Odeur de la Couleur</string>
    <string name="logo_of_the_city_of_blois">logo de la ville de Blois</string>
    <string name="logo_ville">logo de ville de Blois</string>
    <string name="thanks_par3">Le site internet du projet www.blois.odeurdelacouleur.info.  Ce projet est rendu possible par le soutien de la Caisse des Dépôts, http://www.caissedesdepots.fr</string>
    <string name="the_present_general_conditions_of_use_hereinafter_referred_to_as"></string>
    <string name="add_sound">ajouter du son</string>
    <string name="add_sounds">ajouter du son</string>
    <string name="title_activity_thank_you">Remerciements</string>
    <string name="sound_description">description sonore</string>
    <string name="privacylist5e" translatable="false">- si, pour une raison quelconque, la connexion devait être interrompue.</string>
    <string name="Initializing">initialiser</string>
    <string name="lets_share">Partageons</string>
    <string name="logos_of_partner_organization">logos d\'organisations partenaires</string>
    <string name="selected_place_name">Nom du lieu sélectionné</string>
    <string name="select_mail_application_title">E-mail pour partager</string>
    <string name="exception">exception</string>
    <string name="number_of_places">nombre de places</string>
    <string name="rec_finished">Enregistrement terminé</string>
    <string name="edit">éditer</string>
    <string name="connect_this_place_to_sound">connecter le lieu au son</string>
    <string name="pick_from_google_map">choisir à partir de google map</string>
</resources>